\chapter{Competencias}

Las prácticas en empresas deberán demostrar la aplicación de las competencias generales de la titulación. Además, las prácticas deberán aplicar algunas de las competencias generales y específicas asociadas a la Tecnología Específica, Itinerario o Intensificación que el estudiante ha cursado. {\bf En este capítulo deberéis indicar vuestra intensificación} 

\begin{table}[hp]
  \centering
  \caption{Tecnología Específica cursada por el alumno}
  \label{tab:tec-especifica}

  \zebrarows{1}
  \begin{tabular}{p {0.6\textwidth}}
    \textbf{Marcar la tecnología cursada} \\
    \hline
    Tecnologías de la Información \\
    Computación \\
    Ingeniería del Software \\
    Ingeniería de Computadores \checkmark \\
    \hline
  \end{tabular}
\end{table}


El estudiante debe justificar cómo algunas de las competencias específicas de la intensificación se aplicarán o tomarán forma en las prácticas, La relación de competencias por intensificación se encuentran en el Anexo I de este documento. Tambiés es posible incorporar otras competencias de las asignaturas que componen el plan de estudios de la titulación (ver \href{http://webpub.esi.uclm.es/spa/paginas/formacion-grado-en-ing-informatica}{guía docente})


\begin{table}[hp]
  \centering
  \caption{Competencias adquiridas por el alumno durante las práctica}
  \label{tab:competencias}

  \zebrarows{1}
  \begin{tabular}{p {0.1\textwidth} p {0.4\textwidth} p {0.5\textwidth}}
    \textbf{ID} & \textbf{Competencia} & \textbf{Justificación} \\
    \hline
    \textbf{[CO8]} & Capacidad para analizar, diseñar, construir y mantener aplicaciones de forma robusta,  segura  y  eficiente,  eligiendo  el  paradigma  y  los  lenguajes  de programación más adecuados & TBD\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{table}



% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   fill-column: 90
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "american"
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
% End:
